男仔呢啲係咩心理？

識一個男仔一大班人見面同其他女仔有講有笑，甚少同我講野，聊佢佢都只係簡單回應。有時連招呼都唔肯打。我一直以為佢唔妥我，但今日有人話佢背後話覺得我幾好，幾鍾意我。

但佢明明行為上係反感我，其實呢種係咩心理？我唔算鍾意佢，但都唔抗拒佢。唔知咁落去有乜意思

佢暗戀你 要扮cool扮唔care

當住其他女面數其他男？

gay?

因為佢內裡對妳有少少好感， 但佢又怕醜。
所以唯獨對妳， 放鬆唔到自己。
佢係內向+慢熱。

申利： 同一類人

AGGER, 佢應該係鐘意你

就係因為你對佢黎講太特別，佢先唔知點對你

我都會咁

呢個帖將出現大量怕醜內向毒丁

因為驚打草驚蛇，好多香港女仔就算明明對人有意思都好
只要人地一對佢地發起少少攻勢或者暗示，都會當人地係變態架
所以莫講話個女仔對個男的係冇好感的話，如果有得報警，港女一定報埋警

咁如果調番轉呢？
一大班人嘅時候會撩你講嘢
有講有笑

但平時就無私下聯絡或者傾計
又冇喺common friend 口中聽到佢對我有咩睇法

一班人入面有你，一個人入面無你

啱啊屌
你有興趣私底下搵人啦

識玩
暗溝
我朋友
食埋再聚會果陣已經散埋

講得非常好